太子又開始多人

幻彩耀狗屋

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推

今日記得放完火就閃。

總之早d走啦

😂😂😂😂

小心有鬼…… 識捉先好捉啊

11:45清場睇路

燒物體！

太子真係好撚勁

晚晚都有人
直到沉冤得雪為止

9.27

9.28

9.29

有冇live

睇路各位
加油

又圍狗屋
又準備送頭

邊度有 live ?

live

11點後要小心 班夜更會增援 最好封路 唔好比佢地琴日跳車捉人 一路退一路封 唔好再陣地

928 929 101

小心又有卧底拉人

係咪圍左一個月啦

圍到咁上下就好走人
唔好又比佢地捉到

求幫推

930三罷=頭條"香港國慶前一日淪為死城"

圍狗屋 傷害 唔到佢地
做其他 好嗎

不受傷不被捕

最撚怕好似琴日咁無啦啦駛入黎即刻衝黎車追

而家太子點

兄弟小心

睇定要點走先好落場 兄弟睇路

尋晚啲狗笑鳩我地記得聽日再黎

咪又磨爛蓆唔撤退

撚完就走

岩岩舉槍

預備開波

咁少人舉橙旗

屌，做過d 咩，直接橙旗

話有人掉雜物,我見唔到有既

一陣又放卧底

又劇本小心啊手足
要走啦。。。。

push ah

無時無刻總有同路人攪攪佢
至緊要keep住團火
keep住唔好比狗足

日經

查實唔一定要圍
各位行過附近去上枝香都好
有人準備好哂

尋日個火都係狗乸放既

留名睇人帶風送頭，想襯國慶前送多d人

走啦好嘛⋯

【轉發】已退役前英國皇家海軍叫大家思考一個盲點

呢個劇本玩左好多好多次，大家記住記住popo推完第一輪，或者見到有人玩火魔法好即刻走

玩陣就好走喇，屋企要人

太子站每日晏就開始就愈來愈多人
獻花裝香同燒元寶蠟燭
有好多街坊輪流睇住 阻止藍屍拆花
有街坊手足坐係對面C1出口個樓梯度食飯盒
睇住個場
好感動

大家小心
唔好為咗間狗屋犧牲

大家發現有咩唔對路就走 最重要安全

聽日去先 多謝街坊付出

萬事小心

留頭10/1
大家小心

睇live 班狗喺入面坐住等各位屌夠就好走，唔好再出事

現埸上緊網既
謹記班狗11:40-45係一撚定會清埸同你玩短跑包抄放鬼
已經有好多次係咁